(HKU) CBBA 個阿sir好淫

佢好留意啲女同學，又成日講女

1. 女同學你叫xxx？幾qq喎
2. 女同學坐前面啦；男同學坐後面。
3. 我人生同女有好大關係
4. 我教過德x中學，因為它是女校
5. 女同學坐呀
6. 我1988年，year 1 溝師姐，勁唔勁
7. 讀大學最緊要拍一次拖

屌你成堂講咗幾多次個「女」字，好creepy

Dr. SOO Yiu Chung?

姓何